Nancy Pelosi 咁講

證明裝修真係好小兒科同埋我地需要更多和理非、美國/百國旗海活動

老實講我地槍都無枝、玩下火魔裝修下可以暴力得去邊，香港人真係未見過大蛇屙尿

中國哪次運動是和理非成功的？戊戌六君子被砍了頭 多少右派死在了夾邊溝 64運動被機槍坦克突突了 維權律師被關進大牢 法輪功受到非人性對待 請問美國人 他們哪個是暴力了？你們美國獨立也是靠和理非爭取到的嗎？

TWITTER其中一個留言 駁唔到

都未到真暴動暴乜鬼力

唔通美國公開話支持我地暴力咩
美國憲法保障人民擁槍權，就代表佢深明武力抗爭呢個道理

香港示威者谨记圣雄甘地和马丁·路德·金博士的成功来自于非暴力的行动。
“你们的力量是非暴力”，她说。

唔好反Pelosi
但係Pelosi都唔係大台

以武制暴，無論如何都要做

我諗要玩到炸彈/殺狗國際先會有d迴響
但港共就連612都要話係暴動

你唔通期望佢開聲話你地既力量係暴力咩
諗下點解美國憲法要保障人民既擁槍權啦

對抗極權政府只有武力冇暴力

btw今晚連登咁靜，三毛搵唔到位分化？

加泰件事完左未有位入掛

每個人嘅意見都值得參考
但我覺得唔喺每一個前人成功嘅例子都可以用喺現在
前人個套用喺現在並唔代表一定有效
同埋我覺得我地睇暴力同佢地睇暴力應該有唔細嘅偏差

先吸收再諗創意!

暴力同非暴力唔係問題
問題係必須出師有名
好似對付鄉黑咁無人反對
應該從基本步做起
邊D支那企業做衰野
就對付邊間

支那企業本身既存在就係代表經濟殖民
不過同意應該先集中打幾間出名既

佢可以提都唔提

佢地係民選議員
要幫香港要有美國民意
美國人想見既就係甘地式抗爭
唔係私了 裝修

佢同副總統立場好明顯就係想暴力封頂
“美國支持非暴力抗爭”

Nancy Pelosi的意思係現在做緊的野照做無所謂
持續升級美國政府就好難照你

唔通直接講支持你玩死中資銀行咩

鬼佬眼中既暴力係傷及無辜, 到處搶掠, 只為自己利益既破壞
香港而家呢D 對準目標, 將人命捐傷降到最低, 有自律性既抗爭
完全稱唔上係暴力, 而係回應政府, 警察濫權既合理行動

佢而家咪就係完全無提我地玩火魔、玩裝修囉香港人而家已經係甘地式抗爭啦。美國人最想見既就係我地要有更多和理非活動，玩火魔玩裝修咁撚低級既暴力佢真係理都費撚事理

大把人想帶風向叫停私了裝修

真係收晒隊

其實唔明點解深夜先有
定係其他時段有人無咁覺

好假…… 口型唔對似Deep fake/ voice over

深夜推曬所有風向post上黎
朝早咪影響到人

佢同 pence 尋日個演説內容都係ㄧ致
我哋keep到而家個level 以武抗警暴同自保 有原則針對性裝修 should be alright
因為我哋無論如何都唔會暴力得過班死黑警

但 pelosi 另一個 key point "insistent of the truth"
我即刻連接到 fact check
呢ㄧ點 我哋真係未夠堅定
尤奇是 FB 呢排好q多煽動深黃和理非 似是而非但又追唔倒source嘅post 以極速洗曬各版
問fact check 好多時仲要被屌無人性、狗點做fact check
然後popo就極速澄清再抹黑示威者造謠

insistent of the truth 我哋堅係要pay extra attention

YUP

終於比人踢爆黑警輪姦未成年少女
有英藉港人家人受黑警迫害正式向英政府求助

班風向毛比上司call停左

裝修只要唔係玩火, 怕波及無辜
根本就冇道德問題,
中共盤棋就係要用中資控制香港既資本
裝修正名係反經濟侵略
大陸以本傷人就冇問題, 我地有少少反抗都要受道德責備?
左膠on9少陣啦

甘地式抗爭咪我地而家咁

violence 呢個字，係好廣義
你地係要比五毛帶風向，咁真係無野講
垃圾，驗下智商啦屌你

真唔肯定對方係自己人定風向撚，我都費事講到咁白有傷和氣

甘地式抗爭其實唔係純9up,同時代係有勇武派的盟友
蔡元培校長實際係暗殺隊的大佬

其實係飯民歪曲歷史老點香港人, Nancy Pelosi 咁講都唔係否對勇武派

我refer緊前兩日'警犬RIP' 個post 打q漏咗

我唔係咁睇
好多美國人都唔係咁睇

杜：有些人會覺得暴力是必須、可理解，但我會說，這些肯定不是美國主流意見。在美國，絕大部分的民眾、政客、政府中人都不會同情暴力，不論是警察暴力，還是示威者暴力。這是個共識。
當然，如今美國的支持仍然站在示威者一方，皆因過去幾個月，按照民意調查來看，大家還是把暴力歸咎於警方。可是，當示威者頭腦發熱而開始變得不理性，當商店如星巴克被破壞，當汽油彈出現，一切都變得不那麼吸引，這樣也許會將美國的支持置於困局中。你要知道，這些場面令人提心吊膽，不少的外籍人士也表示擔憂。
我不是說示威者用激烈手法就是壞，但總體而言不利形象。大家還是喜歡看和平遊行，89年的六四大遊行、03年的七一大遊行，12年的反國教大遊行、14年大致和平的雨傘運動，這是令香港成為「香港」的東西。
真正令美國人感動，還是二百萬人無懼風雨，走出街頭遊行，高呼「我們不要這條法例！」最給大家想像空間還是這些。
卜：當示威者扔汽油彈那刻，就怎樣也不會得到美國同情，不管警察做什麼。
暴力不是解決香港問題的方法。我擔心現在只是香港某部分反對者，為一己私利而使用暴力，他們根本不在乎這對自己，或者是700萬人帶來什麼後果。如果要解決這問題，大家必須坐下對話，釐清問題本質和現實政治是什麼，再找出合理的折衷方案。

From 端傳媒

我淨係知汽油彈一早就出現左，但最後眾議院全票通過法案
而家超過三分之一、35位參議員聯署左法案，超過三分之二人表態支持

卜：當示威者扔汽油彈那刻，就怎樣也不會得到美國同情，不管警察做什麼。

其實示威者已經扔左, 呢條友仲差過燒山

訪問的人,接受訪問的人根本完全唔貼市
美國參議院Co-sponsor班好人唔少係知名左膠

呢個其實係香港媒體通病
搵一個立場同自己最接近的外國專家訪問,借人把口捧高自己

打中共+港共爪牙唔撚係暴力
係武力
明未

仲有如果要跟咁多美國左膠個套standard
其實香港人可以坐係屋企乜都唔做

理論上黎講，我記得616前已經掉左警署外牆，雖然個單肯定係狗扮

其實美國左膠真係無香港果班那麼唔現實

例如班人支持收難民但同時要求各州份分流

而香港陶君行,吳志森係支持單程證無上限

Here's a little story about Tienanmen Square
The people rose up and said Life ain't fair
Now they're sweating in a shop making iPhones and
You stand in front of tanks, the tanks are gonna win!
Don't bring a knife to a gun fight, you'll lose
Don't bring a knife to a gun fight, you'll lose
gun fight -sick puppies

美國人支持香港 係因為一二百萬人上街
唔係汽油彈

未割!=核彈都唔割

簡單啲講美國會識自己隻眼開隻眼閉
六四都有暴力嘅一面㗎，但全世界會宣揚佢學生運動嘅一面，你個而家係話你哋係非暴力
即係裝修火魔法，仲係可以接受嘅範圍
我哋要堅持係自衛、唔好無差別攻擊，係呢個範圍裏便都仲係和平示威

而家咪就係話你知美國wfc你出唔出汽油彈囉
裝修之餘，繼續有和理非活動就得

不嬲有啲人明明係自己接受唔到啲畫面
但係就將自己套標準投射到其他國家身上
覺得其他國家都會話呢啲畫面好暴力
然後就會不問緣由咁同我地割 好似人地係弱智唔識思考咁
明明就係自己跟唔上接受程度低 然後幻想埋其他國家會同你一樣咁睇
不過我都唔排除呢啲人當中係有五毛/鬼帶風向

我認為大部份都只係被帶風向既人
hk01 只要出動少部份打手狂推降溫post就得

睇黎你真係唔知所謂既“甘地”係點，
無槍無炮你估佢真聖人上身收復印度？